有冇人等12點洗頭

有啲痕 忍到聽晚先洗

好似好耐冇試過唔洗頭

你唔講都唔記得

仆街昨日一早洗左

小農dna出哂黎

初一 j都打埋啦 唔好咁迷信

有啊，依家吹緊頭

啱啱洗完